［非長文］致所有感到無力的兄弟姊妹

我唔識講咩大道理去令你堅持落去，對我黎講，令我一直一直一直咁堅持落去既，只係一個簡單嘅約定，
就係響勝利之日，我地相約煲底下，除下口罩，互相擁抱。
我相信，我深信，我地只要堅持落去，依個約定一定可以實現。

推